點解Avengers攞石唔等埋Captain Marvel先?

明明最勁
又話One shot

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

你睇返endgame 開會果段

等多一排都得架姐
仲有呢單嘢重要咁多
之前又話Captain Marvel逆轉無限

閪女人

好正喎
又索又fit又有性格又夠強勢
好想畀佢SM

Captain marvel 要去拯救其他星球不了

Avengers搞分化無大局觀
有Captain Marvel一定贏面大好多

問題係個大佬係地球搞事會毁滅全世界

Captain Marvel 全程喺度
咁就會好似justice league咁膠

串柒柒又懶女權主義不了

佢剩係知space stone係邊
但space stone班人已經決定去2012拎
所以唔需要佢

Iron Man夠串而且她是串得起喎
一人之力光速爆船擋炮
個角色是女就女權主義?
咁Iron Man CA Thor全部都是父權主義

告訴她知囉
鷹眼BW都是一樣

或者咁講啦寫Captain Marvel真係寫得好撚差，無錯Iron Man都串但係第一集就已經見到角色嘅性格由自大恃住自己聰明有錢就串，Thor都一樣
相反，Captain Marvel故事鋪排一黎就失憶已經無乜性格角色深度可言，唔係話失憶呢個敘述方法唔好，但係之後嘅記憶碎片完全對角色無影響、無改變
角色完全唔令人感到值得人鍾意，串就係因為佢有能力？咁又唔見超人串？
可能我對Brie Larson有偏見啦，覺得佢演技唔係話好好，但係佢真係不斷攞女權，同自己係marvel最強黎宣傳，真係好黑人憎

唔夠pym particle